有張10蚊9件麥樂雞coupon想搵人夾份食

9件太多我一個人食唔曬
可以我6你4，不過我食5件你食4件。
有意留請tg

樓豬因爲麥樂雞上連登開po
笑撚死

我1你8 ok?

你出幾多先？

淨係想食半舊 不如再搵多個人夾

我夾？我都淨係想要半舊

天水圍西鐵站等ok?

但樓主淨係食到5舊
你地一人半舊
仲有3舊都要搵人夾喎

咁我開多個post問下有冇人夾

我想JOIN! 但我食唔晒一舊,但食半舊又唔夠飽,咁點算?

想食1/8舊

想食1/16舊

罷食M記嗌

想食1/32舊

拎去餵狗啦

想食1/64舊

留左tg先 搵齊腳叫我

Fail

我想要10舊1/10舊平時過d太大舊放唔落口 所以由細到大冇食過麥樂雞求下你 最多我比10蚊食10舊

想借機溝仔溝女

想食1/128舊

1000個人share 9件麥樂雞

不如我book個場地畀有興趣既人參加

想食1/256舊

樓主有冇興趣賣張coupon？

想食1/512舊

我有興趣買1/8張

我淨想食嚿肉
有冇人要塊皮?

想要個盒 平放？

我要奶醬

我可唔可以夾盒醬

想食1/1024舊

想食1/2028舊

拉

9個人一人一件啦

喂有9舊 夾都要每人4.5舊先公平喎

麥樂雞姐 使唔使搞到分子料理咁啊大佬

得仔覆

利申：我真絲

齋睇你地食得唔得

都未有人攪碎沖水飲
算俾面你喇

天水圍邊間

想要盒醬 平放ok？

仲食m記嘅 唔係港豬就大陸閪

你點計的

俾0.1你

俾我舐下

我想食圓咕碌個舊

咁既垃圾post都上到熱門

有番6月前嘅連登嘅感覺

我1你0 Ok？

一開始仲以為個標題係搞笑想吸睛
點撚知真係講食麥樂雞
樓主好波

我要半個醬 有冇人夾

想靜係食塊皮 ok唔ok?

諗起M記驚現on9仔

仲食金拱門

當你4分3夠飽，搵人陪你夾4分1

玩玩下勁撚過耶蘇既五餅二魚

#33

屎都食

笑撚死我 咩po 嚟

睇嚟我哋好適合組團食麥樂雞

仲食
屌原來革命放係嘴邊

拉膠po

港豬

想夾一舊，有冇巴打夾份其他個D？

講膠野冇問題
但善用不推文回覆OK?

想食1/4056舊

拉 呢d無聊po都上到熱門 推行動po好過啦

睇清楚題目得唔得

咁嘅post都上熱門 善用不推文啦好嗎

我想要10舊10分1舊姐⋯

重食金拱門?

金拱門？ 拉

出賣良心

呢個真係好笑
屌你樓主不如留起夜晚叮番熱食算啦

最好笑係上左熱門

不推文自己圍內玩啦屌

sorry

我究竟睇緊啲乜撚野

屌你老母

好耐無笑出聲

連登本來就係咁

10舊10分1舊係咪即係等如1舊？

揸汁啦仆街

拉

不了

切得好應該可以變返一舊